屌你老母幾時先出5G iPhone呀？？？

仲用緊iPhone X
幾時先有得轉5G iPhone呀
屌你老母Tim Cook街

今年iPhone冇5G

an機玩緊啦乜iphone仲未有架
唔係有發佈會咩

公司機用緊an
用慣iOS真係好難轉an

樓主個iPhone X舊電幾多%
我得88%都成日無電

咁咪雙修囉
其實ip咁少野玩有乜慣唔慣

舊電除左用得快D之外都暫時正常
但係有時錄voice msg禁大約10秒左右佢會自動send
容易hang機

本身我對電話功能要求好低
淨係想轉5G啫

我部86%，倒水咁

今年12都係4G

有咩需要你要用5g

今年點都換電話，手錶用S3可以再戰多年

apple一日唔出5g機既話5g網絡一日都唔會普及到
apple而家點都重係業界指標，andog 就算而家6g都冇撚用

梗係啦，iPhone大拿拿25% market share
An得74%咁少，邊有人理

岩話x換左電，諗住再戰多兩年
加上今年續左4g無限plan2022年先完約咁可以到時先5G

有時係街用電話落盤
5G會快D掛

機站都唔夠，搵得黎都完咗啦

78% 表示就撐唔到落去